連登仔一齊係到發誓，只會選本土

而家見到好多本土新人都因為泛民等有強大既財力而逼到退選。
但我地唔係要泛民個套，我地要本土，我地要有新血入議會。

所以懇請各位係呢到發誓，無論點都好。
我投票既首選係本土> 泛民

亦同時希望更多本土人士出黎選，唔好怕。
香港去到今時今日，已經冇野好驚！

我係到發誓，黎緊立法會選舉，有本土投本土，冇本土先投泛民。
如有違世，死全家

利申：熱狗唔係本土

當議會大多數都係本土新血，泛民冇任何理由唔協助佢地。

香港獨立。唯一出路

推 一齊發誓

你估下飯民會唔會協助佢哋

支持

最少我地成功推左堆本土入去先。
好過好似而家咁。
議會要新血

啱呀，有本土投本土

Push

傻閪又選d忽然本土既廢柴入去 佢地柒到冇埋個議席之後又係度嘈😂香港政治專選廢柴😂

乜水係本土又會選睇過

選泛民入去唔係問題，但泛民好多都鳩流流根本係打份工。
黃碧雲；葉建源；梁耀忠入去做咩。

呢一年好多人都醒左，點解唔可以比個機會佢地入去？永續一批坐左係到咁多年但冇咩成效既人入去就有用？

呢一年唔係因為出面打到仆街，死既死，流亡既流亡，仲行以前個套有用咩？

新一批泛民係進化左，進化得最快個個係勇武峯，但其他都仲係進化得未夠快。

一係就泛民自己同本土協調好，唔好拎盡哂所有位。

但我都會有本土投本土，冇本土先投泛民

唔會投販民

唔係唔投，只係priority 上本土優先。
都係個句，我唔係要泛民贏，我要建制輸

我只投參與初選既人，初選投本土

俾你選到 你覺得真心為香港既人會宣個戈做共狗誓？

推

連登終於返返去6月前
本土應屬主流

今次唔曲？

唔係本土絕對唔投

要我投白鴿我寧願射落海

獨派>本土>泛民

明既

好撚認真 香港選民專選廢柴文盲冇政治智慧冇往蹟既人

佢地用初選＆三不投玩死本土

射落海=比票建制。
要令多啲新人出黎選

I swear!